
## :pushpin: <a href="https://clinicaonline-e9da6.web.app/">Link a la página</a> :pushpin:
 
--- 

<img src="docs/img/brand.png" width="700" height="350">

---


## Login de la web

* Se tiene un boton que permite iniciar sesion desde distintos usuario

![login](docs/img/login.png)

---

## Registro de la web

* El usuario podrá registrarse como profesional o como paciente

![login](docs/img/registro.png)

